突然好想食放題

有冇巴絲有好介紹

冇

大喜屋

吉壽

殿大喜

兆萬

極尚大喜屋?

有無D可以一條友食既放題,次次打去話一個人都話最少要2個

walkin啦

試過一個人食爐端金

搭單一問
有冇邊間d 刺身蝦係好正

個間想試
雖然有生蠔但係好撚貴WO
食物質素值唔值???

之前放題包生蠔同酒精都ok，平過酒店buffet但食物高質
而家要另外加錢先有生蠔就貴

食生蠔至少去酒店自助餐/蠔吧

認真 食過一次入門口已經後悔 唔明點解好地地日本野可以整到咁低質都有人食

仲要加錢，真係不了

最後我去左極尚大喜屋
只有今次 冇下次

why